唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

1. 相信前線
衝果班食最多椒捱最多棍，
有得揀冇人想衝想比人拉。
條命係佢哋嘅，
佢哋亦最有經驗最清楚現場咩事，
前線有咩決定比d信心佢地。

2.兄弟爬山唔係你死你事
「拉民心、拎道德高地」唔係前線唔做「d乜」去幫和理非拎，
係和理非去幫勇武派做。
唔幫勇武派唔緊要，
文宣、物資站、救護站無野係天跌落嚟，
最低限度每個星期行出嚟遊行/集會唔過份掛?

3.和理非唔等於遊行，勇武唔等於衝
超合作運動、上前線屌黑警condom、唔拎不反對通知書、分化藍絲、起狗底乜都好，
唔好再問人「點衝」、「衝邊」。
諗下自己可以點幫輕前線義士，
呢d先叫「各有各做」。

4.唔可以自己先潔癖和討厭混亂
唔衝唔緊要，唔好大聲講你唔衝。
博弈上，唔比人知手牌好重要。
你連自己唔衝都講埋出口，
即係投定降叫人唔使驚你。

5.冇得你鬥長命
香港人太善忘，
唔做「d乜」可能會失民心，
但乜都唔做拖得耐最失民心。
速戰速決，
唔好留蘇州屎比下一代。

現場義士「不受傷，不被捕」
其他人「不篤灰，不割蓆，不阻止」

攰既諗下嗰班死諫、比人告暴動、比人篤灰篤到心淡既義士，
唔好令被捕人士的前途、死去烈士的生命被收割。
抖陣再同班賤人死過。

留言班人唔好同我淨係push
同義士講句支持又好
講下睇法又好
咪再用push洗版

勇武派好需要好需要和理非幫手拎民意支持

唔好分化唔係用口講
係你對手、你對腳
用行動去證明

支持

各自爬山最大問題是你永遠只爬自己那座山，盡管另一座山的兄弟快要倒下... 也是潔癖

仲想勇武派幫？講句釋放梁天琦先啦

2019年喇，遊行換黎一句sor9ry囉，
作為雨革和理非失敗者，
雖然有時唔明你地佈署緊乜，
不過一定無限量支持你地

太遲了，怕了，不怕清算嗎？我地全部留係後方玩膠改下avengers 圖咪算

互咩屌姐，一路都係和理非屌打勇武派

人多就是力量

自從遊行完 乜撚都話民意民心

無限量支持

總有手足唔願意離開前線
我地唯一做到嘅，就係保住佢哋嘅後方

有時唔聽都冇辦法
搵d自己做到、應該做嘅野
喺連登嘈冇任何幫助

推！！！

加油

樓主我聽日要早起身真係冇得唔訓
見字就幫幫手推到聽朝
個post一沉聽朝又互屌過
麻煩曬咁多位

人地韓仔個個有當過兵，我地中學雞開始已經會走PE堂，體力上好大差距

推
合作才有出路

[quote]行動有分幾種
1.64 71 616申請左不反對通知書既遊行/集會=和平遊行集會
2.928 612 無拎不反對通知書既集會
3.926 69 衝立會/公民廣場
頭兩種都係和理非
後兩種都可以算係衝
本身由第1種進化到第2種已經可以算升級
拎住一半100萬人已經夠做到第2種
呢種和理非集會比到壓力汪汪
另一方面先比到機會義士抖
第1種由始至終對政府管治都造成唔到壓力[quote]

最後一推

訓醒後，一個鐘同你推一次

乜都驚失民心 咁其實乜都唔洗搞 返屋企坐係係到等政府投降放人就岩

推

支持義士 但都要注意安全 有時要識退
好多和理非其實好擔心你地

我有啲不安嘅感覺 香港人真係太善忘 過多幾日這會忘記烈諫烈士同一聚義士
依家最緊要係救返佢地岀嚟
政治潔癖班撚屌真係好煩 有得和理非邊個想勇武 但你和平嘅手段做齊 政府依然唔撚理你 行動升級都係理所當然 唔好到時又譴責暴力乜乜柒柒 諗下和平咗咁耐到底爭取咗啲乜返嚟

高Lv戰士刷副本心得

巴打我幫你推POST

希望香港人團結 仲有義士未放 林鄭5條要求 1條都未達到

幫推

幫推，我都嘗試過搵方法令和理非同勇武合流，但係大家應該覺得唔係咩好方法，回響麻麻

推啊加油

最唔make sense係明明612打咗場大嘅，之後多咗一百萬人遊行，但係宜家逢親有人提衝都畀人話會失民心

風向轉得快到爆

推呀

義士加油 冇人係鬼同大家講句

醒未和理非

推
兄弟爬山重點係兄弟呀
和理非同勇武其實都需要對方既某啲特性：
和理非都可以升級行動要集會要包圍去施壓（就算你唔衝）
勇武要都要識忍識守識退保護自己同其他手足（起碼知道幾時先係衝既時機）

再推巴打講既
現場義士「不受傷，不被捕」
其他人「不篤灰，不割蓆，不阻止」
加油

義士：我地終於都成為左鬼

好文
推

[鍵盤戰線]我地連登責任係唔好輸俾分化撚！

但係成件事根本唔make sense 邊有可能200萬人遊行完無正面回應 仲係到諗唔好衝保民意 仲係到驚下次少左人 乜都驚一開始就唔會出嚟行啦 你咁講好難做架喎 200萬真係歷史，之後會少返其實好正常，唔通下次300，再下次400咩 媒體點解讀數字變化我地控制唔到，但因為驚變少就唔出黎，咁大家以後都唔洗出黎。 遊行之外當然要 但keep住遊行某程度上都反映到民眾既決心 唔夠200萬咪唔夠 再多都冇用 睇你自己有冇決心去行 冇可能就咁放棄其中一種「武器」

標題話唔想互屌，入黎原來屌緊和理非，係咩玩法？
分化post高質左

個人覺得支持最前線義士係應該優先過唔好分化
椒係佢地第一個食
比人拉佢地係第一個
比廢老屌佢地亦都係第一個
憑乜所有野都係佢地受
如果連其他人都唔支持佢地
佢地點捱落去

係已經分唔到5毛定真心

夠鐘驗眼，下位

請教邊一句屌緊和理非？

乜到唔做=正中5毛下懷

勇武前身咪又係和理非，好想俾人拉咩

清醒，唔好中五毛計

唔好淨係留低結論啦，推論呢？點樣睇到淨屌呀

唔好再分化就會好好多

義士加油！！！

Push

光與影 盾與矛
互相彌補 全即是一
成個過程都一直講緊

團結係最基本
有去過藍絲page玩分化
都知當你想分化內鬥敵人有幾瘋狂
係乜柒都唔理
總之愈亂愈好！ 拋底幾句等你地屌餐死
根本唔驚你捉到我 你又疑神疑鬼
咁不如直接唔好批評對方

真心希望大家記實呢點 各有各做
唔好浪費時間精力內鬥
真係到成功先再邀功

唔分化多好多時間做事/諗計

去到現場
我有時都唔知自己可以做乜
btw支持

醒啦香港人

人到咗，join和理非都ok
最緊要有出現

出左先係真
唔洗你衝擊 醫療 物資

防後包 氣勢 掩護撤退 等對方唔敢亂用高殺傷武力<-呢幾樣你企係度已經做到

我有陣時係度諗
去拉啲受傷嘅人返後排回血有冇得諗？

respect 勇武
要幾勇敢 幾抵得諗先可以做勇武
可以質疑衝既時機
但係唔可以屌人係鬼

支持！
我企會係你地後面 support住你地

加油啊各位前線！

【開始有疲態】星期日再遊行可唔可以有新形式呢？

直接圍堵無咁大號召力
用「遊行」呢個名義係召集到最多人
隊頭行到政總，即刻成條到維園條隊一齊坐低
暫緩遊行

Set 8點 deadline 回應訴求
大家唔使行，有得抖，旁邊商鋪餐廳廁所隨時有得用

8點唔回應就可以重啓遊行，改地點去禮賓府！
變相鼓勵和理非一齊「衝」、「圍」

要呀 不過如果見到醫療就馬上變掩護佢地

或者出之前大家諗自己會做咩 唔會做咩
到時唔洗咁亂 同埋讓位比人

有野唔明、唔知要做乜嘅即管問

up

你地加油武派全面退場

你班柒碌唔俾政府撚下唔俾速龍打下唔撚會成長

絕對支持
大家謹記目標
要佢撤回 而唔係互相爭辯邊個有用邊個無用
兄弟爬山 各自努力
大家最緊要為自己負責
覺得得就做 唔得就唔好做
記得大家係無大台 無人可以左右你既行動
唔好理d膠化 無理取鬧既
自己保持理性去分析

明白你地心中好多冤屈
但係晦氣說話冇幫助
我地會儘力幫你地拉支持返嚟

Agger
義士比撤回更重要
救義士
義士我愛你們
多謝你為香港二百萬零一人衝
無言感激

信下身邊嘅人 信下身邊人做嘅野

其實今次有心嘅不論勇武定和理非
都冇再互屌

我地應該趁依個低士氣嘅時候討論返21/6應該要點做啊

唔好畀出面啲膠post消耗意志

多鳩餘啦，200萬人出一次街fing燈唱歌就自我陶醉到好似贏晒咁，贏咗條撚呀？
武派做少少防禦工事等嘉年華可以安全啲就俾班仆街話鬼，對住自己人就仲勇武過武派，打鳩自己人搶裝備搶物資，對住警狗就驚到鳩縮和理非推鳩武派出去俾人打

到宜家呢一刻都仲係有班唔撚化嘅社運新力潔癖和理非喺到指指點點咪等政府撚到佢地化

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

練到咁大隻終於有啲用

push

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

絕對明白你地點解咁嬲
唔介意你地心淡由前線退落嚟
但始終有班手足仲喺前線努力緊
如果和理非唔撐佢地
我地明咩事既更加要比多d支持前線義士
希望你睇得通

閘撚住 唔好搵個班人黎支持喇
我寧願轉身d人已經走撚晒冇人幫，起碼我有空間跑
點都好過轉身幾隻手捉住我話我係鬼要將我交比警察啊

和理非有咩唔明繼續問
前線巴打有咩唔開心講出嚟儘力開解下你

未贏，但亦都未輸，大家繼續努力

仲係圍住個“衝”字嚟講已經憨鳩

“勇武”同“衝”唔係全等，前線防衛、哨站呢啲全部都係武派做緊嘅野，班傻鳩就日撚日掛住個“衝”字喺口邊，聽到都反撚胃

唯有科普、解釋多d
唔講清楚佢地永遠都唔明

巴打覺得仲有咩野「d人」要知就講埋出嚟
驚我一個人諗唔曬咁多野

呢幾日已經喺兩登、自己圈子晒咗好多口水去解釋，去開發人政治思維，由國教講起包括埋世界時局意識形態直至近期事件，一個二個見編野長少少就TLDR一係就睇第一句唔睇內文就開屌

我第一句講逃犯條例係需要被修定，未睇內文就幾條友惡狗咁咬柒我

仆街係講緊以法達義嘅層面上需要被修定，唔係政治任務層面上，點解人人都講“送中”而忽視事件本質係“逃犯”，係做實事嘅只需要喺原有逃犯條例上剔除台灣地區已經可以將犯罪者移送去台灣，但政府係要將地區修做中國又加入括免罪名根本唔係想以法達義

然後話其實現階段係應該迫政府修例，又屌到我化

現環境就係對住一班唔撚聽人講野嘅政治bb、忽然政治撚，淨係陶醉喺動員200萬人、黃之鋒歸隊乜乜柒柒

參與過雨傘一役嘅兄弟都會知道，黃之鋒根本係個戰犯嚟，嗰陣俾人屌到過街老鼠咁，點知隔幾年坐完出返嚟對住嗰班人喺過去5年都活喺平衡時空嘅人，仲可以對黃之鋒神咁拜

黃之鋒身分好似神聖不可侵犯咁，講返俾人聽佢係點搞散運動點搞散民氣點領導無方，又屌柒我分化

喺香港做個思維清晰嘅人係咪咁撚難呀

根本612嘅升級就係出師無名，只係大家都有共同意識需要當日迫政府回應，否則士氣會大跌

結果呢，當日無升級616會唔會有200萬人上街？會唔會有咁多海報可以俾和理非譴責暴力？你人多就連出師無名嘅行動升級都可以合理化到啦，洗閪咁潔癖咩

抗爭係滿身泥濘，係所有抗爭者共患難，而班和理非就話你衝害到佢食催淚彈

的確係難
唔係過去十年唔會掙扎左咁耐
不過兩睇，我地冇經歷過雨傘今日睇呢件事冇可能咁清醒
所以更加靠我地去「教化」

至於Gphone我實在係唔想提
但鄺仔當年尚且係大台糾察
今日都有改變
不過好多人唔識對所有「政治kol」保持警覺係一大問題

拉個批已經係2－3線，企係天橋度已經算最叻

噚日開po指出呢點，叫大家唔好有政治偶像唔好沉醉於光環，要有獨立思考、資料搜集，又屌柒我分化

今個星期“不分化”變咗做好空泛嘅口號，乜撚野post都留個不分化，但就唔撚睇內文，好似嗌咗不分化就係有光環咁

夢到都眼火爆，落黎應該會少左忽肉，一陣又比人屌分化撚

空泛都算
最怕係膠post一窩蜂正評+push
其他少少唔啱聽就留句「唔好分化」
變相喺時事台迫走曬異見
差在未指名道姓話你係鬼

覺得唔做返d野唔得
但一個人真係好難同成個風向抗衡

唔洗一陣，自己回下帶

跌出左熱門推返快少少

琴日連登好多人話612係為左阻開會
我以為平行時空 3點有講過會開會咩？
明明一早吹哂雞要衝 逼政府回應咋喎
宜家講621就個個都話出師無名
屌 我真係唔知條死線究竟對佢地而言算啲咩

直頭出撚埋通告會議取消

本身個死線已經拖得耐左少少
等咁多日佢地又唔係有咩要準備
或者有咩行動

因為出面有班柒頭話呢啲Post唔係重點唔洗推

一陣啲人又嚟咬鳩你冷血佢地嘅感性係凌駕於任何實際情況
宜家個係去到講事實會俾人屌，俾人話獨醒撚，同雨傘真係一撚模一柒樣

本身大家一開始死線係投今日 但有人一講星期五開明日大愚 而聽日係無會開 再投票就變左20號

我都笑左 啲人自己幫自己搵埋啲咁靚既藉口

法國變咗前線圍爐心靈輔導post

和理非都有好多玩法，三罷，靜坐，走資，搵唔同渠道去投訴，大家要運用創造力

公務員事務局個post唔知去左邊

呢個真,戰友幾多人去就要幾多人返嚟,唔可以掉低佢地,唔可以畀佢地坐監留案底,食完子彈狗棍之後無人理,會好無助好絕望

無壞啊
睇住公海鬱住鬱住對精神、身體都唔好

睇得多d飛機post真係乜機都縮

有冇和理非朋友唔介意出句聲？
屌我都唔緊要
最怕你地睇完唔明就上一頁唔理

作為一個曾經喺前線被捕再被割席繼而變鬼嘅路人，想講俾人拉咗就無㗎喇，唔洗ff會有幾多幾多人支持你，事實上過多個月就無人記得你

所以點解咁強調“不被捕”係最重點嘅重點，就算呢刻無條件釋放，你個名喺警狗手上佢任何時候都可以用其他理由拉你返去

所以要求釋放所有義士其實係無意思，只有推翻現有政權完全換血先有可能幫義士正名，而呢樣野係現時社會構成係 無 可 能

不過你有你地做，我又費事潑冷水

其實係要補多句「永不追究」

我都係

見到出面有人咁覆又想講下
獨立思考係啱
但呢幾句野所有post都用得
麻煩各位覆多一兩句解釋下原因

so call到而家個個都走住屌

個post有咩唔明歡迎繼續問

經過咁多次仲肯上前線嘅義士係全部都有呢個覺悟，佢地知道企得出嚟就只有自己可以對自己嘅行動負責，因為見得太多死去嘅“鬼”，佢地為咗保護群眾仲要受千夫所指我真係唔怪任何一個舊戰友呢一刻同我講唔再出嚟

前線們加油啊 不受傷不被捕！

唔係唔肯衝唔敢衝 而係驚畀後面嘅掉低搞到落單畀人捉

會衝個班根本唔會諗咁多野 你一諗就有一千個理由唔衝
唔衝既人唔會明 以為自己傾傾下就會衝 事實上係傾傾下就唔會衝

和理非個班無謂再呃自己會衝 我地根本唔夠膽
和理非要做既係事後保護勇武個班
如果真係有心保護衝個班人
其實發生後keep住講一個理由就夠 「政府逼出黎」

二百萬人唔係要有齊共識先行動 二百萬人無可能有共識
而係就算人地做左某啲你唔想做既行動 但你諒解係政府逼出黎 所以你唔會譴責人地

如果真係有一個共識 咁就係「政府逼出黎」
依家似返左去 小組討論永續遊行

「政府逼出嚟」呢個point講得好
和理非就算唔衝都有好多野幫到前線手
唔好框死左自己既想像空間

今日有立會live

[深度分析]香港人的抗爭理念

大家保持團結，加油

發覺依家既「唔分化」好似變左質
變左要二百萬人有一個共識先比行動

比人分化有一個前提
就係和理非同勇武之間既互信不足
當你真係當其他同路人手足
好似鄺仔咁
驚閪分化咩

我覺得，大家今次可以係冇大台既情況下走到呢步，真係因為冇大台，各有各做，所以少左好多內鬥同無謂爭拗
另一方面都係因為大家目標一致就係拉倒送中條例，唔似以前爭取真普選，有d人要公民提名，又有自決派同埋獨派
所以我覺得各有各做、不割蓆、不互拖後腳係大原則，至於你話和理非要為勇武派做得更多，我就覺得你好難期望佢地同你去前線衝，如果佢地肯就唔會係和理非啦，但係和理非可以做文宣（如果同意個行動目標）、提供法律支援
至於遊唔遊行、點樣升級呢d策略/路線分歧，真係每個人都有唔同睇法，如果真係咁容易有共識，就唔駛拆大台，所以各有各做係有好處，等大家都有機會去試唔同既野，睇到有成效既自然多人參與，冇用既idea會被自然淘汰
最後就係唔好互屌，和理非唔好屌勇武，勇武都唔好屌和理非，當然你話勇武派付出既比和理非更多，係啱，但係你屌和理非係冇用，因為佢地好多係溫和大多數，應該爭取佢地支持而唔係屌走佢地，而勇武永遠都係少數，你唔去engage主流群眾係更難成功，最後會變左圍爐取暖

最痛苦既莫過於此

其實係多左班左膠出黎帶風向

我相信呢個post大部分人都冇期望過和理非會幫手衝架啦
但好似上面有巴打講，和理非可以用「政府逼出嚟」去幫勇武爭取民意等等
本身已經好多野得勇武會做，好難要求佢地仲幫自己做埋文宣
包括爭取更多既和理非支持、甚至認同勇武既義士

成個post講到尾，都只係想和理非信任多少少前線義士
真係冇人會特登想食椒捱棍

唔知係左膠定保皇，依家風向確係袋住先 但明明個袋實則乜嘢都未有

補充多一樣
有部分和理非d論述太過虛無飄渺
冇論證冇基礎
一句「民意」一句「點衝」掟埋嚟
唔想又互屌既
呢d和理非自己要執返屎

絕對支持，set撚咗死線都唔回應今次夠晒出師有名

前面有d關於出師有名既討論希望你可以睇下
有異議既歡迎拎出嚟brainstorm
多謝你

遊行可以，好多和理非首遊想表達意見
但係唔洗個個禮拜遊到上癔咁
咁多年政府已經話你知冇用

呢個係功利d既角度

UR2.0

呃....

一直都係和理非打理勇武

有少少絕望
好似冇乜反應咁

希望我咁講唔會得罪你
的確「民意」係虛無飄渺，因為我地冇大數據掌握民情既能力
但當人地問你「點衝」，證明大家唔明白個具體目標同action plan，呢d叫疑問，唔係咩虛無飄渺既論述，如果你解釋完，都convince 唔到人地，咁會唔會你既諗法真係唔可行呢？
當然你都可以自己繼續去試，呢d就係各有各做既好處，唔駛全世界或者大多數人達到共識，唔駛路線唔同就誅心論或者捉鬼

呢點真
如果唔係都唔會魚革走咗咁多個
今次冇魚革嘅勇士
就由我哋呢班原本支援魚革嘅出來
我希望下次會有更多嘅人可以頂到我哋今次嘅前線

原則上贊成樓主 香港被撕裂以來第二次大團結得來不易 沒612義士邊會有16號200萬+1上街？
所以我都係話 各有各做 唔篤灰就得
有能力有時間既出來勇武或提供補給比自己友 沒時間既,或和理非 就盡量做好文宣工作 互補短處 大家齊心先有機會 互屌上來真係沒意思

利申和理非 打算71再行多一次 身邊通行長輩表示要休息一下
個個禮拜都黎頂唔順一把年紀

一大班想文管武職， 又要解釋又要交代
實質就係想控制， 今次只不過係冇物理形式上嘅大台啫，實質大台主旋律依然喺度

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

上面有巴打提過
612其實完全唔符合你地所講有民意、有planning既背景
而家我地冇一支軍隊喺手
就算真係有咩plan都好難所有人跟足
大部分時候都係靠前線隨機應變

中史宋朝重文輕武

又補充

公海而家好多人傾緊你想要既「點衝」
首先要唔好比「唔好衝」洗走

咁有d人的確係覺得唔洗衝，人地都係講自己睇法各有各做既意思咪即係覺得想衝既人自己去衝，咁正如你所講佢地都已經傾緊點去衝，咁仲有咩問題？唔通你覺得應該要禁止人講「唔好衝」？咁如果覺得「唔好衝」既人係佔多數，其實又有咩問題？人地冇阻止你去衝或者討論點去衝咪得
呢d唔係咩隱性大台，唔認同你講法就係大台？

如果我係勇武派
我最驚唔係比警察拉
係衝完比同路人指罵，話係鬼

星期日個情況係你一講個衝字已經比人屌
有必要全個台都趕盡殺絕唔比人討論衝？

啱呀 兄弟爬山唔係你死你事 不阻止 只支援

又出左熱門推快d

推到上返熱門

屌人衝既人的確係唔啱

多謝巴打體諒

推到上熱門

相信前線好緊要，邊有文官教武官打仗既道理？

仲未上到

繼續推

支持義士，支持勇武，支持所有手足

加油支持支持

我地夢中相見

阻阻你, 宣傳一下
圖解香港禮賓府旅遊路線, 為旅行做足功課

本人十分尊重勇武

立法會live

各前線嘅義士！加油！

打mon hunter感想
勇武好
但武器選擇真係要慎重
磚真係好無謂 冇傷仲可能你開直播個陣比d觀眾鬧你對d龍好暴力
真係唔好再用磚

掟磚首先要有磚
有磚要起到
起到仲要夠輕先易掟

唔係勇武派
我講下我發夢612出來既心路歷程
出來主要原因係想圍立法會阻佢二讀
同埋真係見69企前面全部都係學生
我80後如果連到場支持都做唔到真係說不通
來之前有五十五十，原本諗住只坐外圍
心諗大不了咪去民陣申請左既抗議區

我發夢我同我朋友兩個人7：30到場
當時未霸夏懿道
係天橋觀察左一陣，一見到開始霸
我就跟住大堆人衝落樓梯走上馬路
我地都好大力嗌多D人落來，但冇咩用，係有D嬲

如是者就咁一企就企左7個鐘
當中現場手機SIGNAL唔好
其實唔係掌握到好多資訊
我仲就得中午時間愈來愈多人
應該都唔係勇武

直到有消息3點死線冇回應就行動升級
本身諗住唔會衝，但記得有巴打講企係後排都係支持
當刻我地都係諗住留到幾耐就耐幾耐
總之幫手充人數，遞物資

到差唔多5點，夏愨道差唔多守唔住
會場有義士警告大定警察已經出左黑旗
兩邊不斷有催淚彈，夾緊左D人去中間
當刻我同我朋友有相討，係咪要撤
我地來之前有討論過唔對路要撤
但當刻做唔出
直到差唔多殺到埋來，食左唔少催淚彈
我地幾乎係最後一批由馬路邊跳出去
撤到金鐘站
我地金鐘站留左一陣，經由金鐘站搭車走左

個夢幾長，不過想講係
612出師有名係因為
1）要阻二讀，十分迫切，所以有大批半和理非人來撐
2）有不反對通知書，更大批和理非安心到場

呢度既出師有名係講緊612整天
至於3：00行動升級
對於在場好多人士
可能係因為已經來到現場，唔想咁衰仔走左去
相對621係 自設死線，
對於半和理非／和理非果批既號召力一家係大減
所以一定要推到泛民吹雞，先有612既人數

講真，自問唔係大膽，發夢佔中食過催淚彈，已經好驚
好佩服一班前線可以克服恐懼
RESPECT！
621，我唔知可以幫到咩，但我會來CONNECT你地既夢

槍口對外呀

PISH

啱呀
3點衝唔係出師有名
出師有名既係612
要知道好多人出來都唔係因為3點衝
但好多已經來到既人，見到現場情況會幫手

咁講621咪更出師有名？都講到明死線會做野啦

無論和理非同勇武我地嘅目標都係一致，不分化，不篤灰，不割席，大家一齊努力

Pish

呢句真， 早幾日班泛民打手一邊講唔好分化，一邊柴人台真係好撚核突

大家加油

香港人真係好善忘
過左幾日就開始不停叫人唔好衝
明明早幾日仲興過火屎

心聲
樓主

其實義士gear 點硬都比唔上黑警套裝
邊便係雞蛋 邊便係高牆 你一定識分
其實義士係用自己前途為咗香港而衝上前線
你唔衝唔緊要 最少唔好比佢地孤單 係後面support住佢地（根本冇風險）
好啦就算你真係淆 食tear gas 食到怕咗
都唔該唔好篤灰

你仲有大把野可以做
文宣 唱聖詩 買物資
幫手share黑警點惡待示威者

多謝各位

前線

今鋪真係大和解

各位夢中人可以同你地共患難係我嘅榮幸

民陣專心搞71
下次可以唔拎不反對通知書

在一次嘅抗爭入面，係少不免流血...呢個我係認同...
但一次就夠，再多就煩...
佔中就係咁...我地唔好再重蹈覆轍...
宜家政府打緊民意戰，我地要改變下方向...
政府呢幾日係咁扮放軟，目的係想俾啲唔明白咩事嘅人覺得我地蠻不講理。
呢幾日咪咩舖膠水係地磚，係想同人講我地掟磚，我地好暴力，佢地好驚，佢地手無博雞之力。
我地唔可以再招人話柄，仲要有新突破，
我建議首先係要求加上，一次性引渡陳同佳原地受審。俾啲中立或藍絲覺得我地有理人生死，同有其他方法。
要用奇招制勝，我唔要見到有人傷。

衝嗰班人，受傷嗰陣，俾人捉嗰陣，自己乜都做唔到，知唔知係幾心痛，屌la 嬲9

要轉戰場...

推上熱門

幫推
(理性討論) 武力抗爭嘅合理與正當 和理非入一入

621係 自設死線
和理非果班未必理你

上次612係林奠話繼續二讀
阻撓會議進行係當日好強力既號召

621要吹到612咁多人出來
一定要有更「殺到埋身」既野，先叫得郁果班
612如果民陣冇吹雞同冇不反對通知書
人數已經爭左好遠
我估

以唔遊行為前題、吹到幾多人出來係一個關鍵
我覺得民陣要有共識一齊召集

我怕死唔敢衝 但我21號都會full gear上陣去拉返住俾犬捉走嘅義士 唔可以再有人被捕！！！

民陣開左記招啦
佢唔會召集 佢話佢會參與民眾自發活動only

清算612其實已經係一個比逃犯更重要既訴求
621可以考慮一下

各自發揮力量，不妨上啲急救課程，即使在戰場上不是站在前線也能發揮作用

其實當年韓農都係得900人衝

真，我80後，
同你心路歷程9成似。

成日內鬥，爭功

「推到泛民班大佬見到」 敬告 勿 割 𥱊 及 篤 灰

我唔知講咩 只可以PUSH

根本呢個 "運動" 已經玩完
和理非 > 勇武 > set deadline > 和理非 > ...(重覆) 係最有用
宜家 又大台 又飯民 用<票債票償>騎劫
等死

612 唔知衝黎為咩
200萬出黎和理非為咩

要求立即升級

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

戰佢老母

我想話
其實篤灰同捉鬼最主要係因為做唔到樓主講嘅第1點相信前線
616晚我夜晚冇留守，返到嚟半夜淨係見到留守嘅巴絲三幾個字上嚟爆幾句粗屌人唔留低（應該現場忙緊唔得閒）
TG group就不斷有消息話有人放火、有人堆防線、有人衝動畀人撳住咗
久唔久又有勇武派上嚟話，屌散乜撚嘢呀我哋有200萬人呀
返咗屋企嘅人唔知佢哋有咩打算，就好緊張，嗌唔好衝，嗌人快啲散，現場情況我唔清楚，但我估都係因為缺乏溝通所以先會有巴絲無啦啦畀人話鬼
令好多巴絲唔gur點解明明都冇話要衝點解又全世界都以為你哋當晚就想衝咁，但實情係你哋唔講計劃而淨係屌人嘅話其他人係唔知你哋想做乜

話和理非割席嘅人，你哋畀人話鬼其實絕對有理由嬲，畀著我都可能灰到以後唔想出
但我覺得當晚其他人會制止你哋，唔係有潔癖，唔係要割蓆
我記得當晚有出口嘅人都係話，應該等617多人啲先衝，今晚不宜衝，冷靜，仲有人由戰術角度出發去分析夜媽媽同警犬衝突勝算極低
而係喺誤會現場有人衝動／想衝嘅情況下，希望說服到留守嘅人唔好令自己落入不利位置

問題源於溝通，617天光經過TG同連登仔落力呼籲唔好捉鬼之後，我真係一個捉鬼post都冇見過，回帶post就見好多

呢個只係我個人見解，唔敢話100%嘅case都係喧
要講嘅講晒，呢幾日尤其一到半夜就好多晦氣post，希望可以唔多唔少化解到

同埋，假設一日有三個人真心篤灰，都仲有幾萬個幾十萬個人係支持緊勇武派
唔好再耿耿於懷嗰三幾個仆街

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

支持勇武派我半勇武但一定撐
順便叫緊啲差佬朋友反佢老母！

612企後排唔敢衝嘅同我入哂嚟

今次真係長期抗爭
今次輸左就唔會再有機會

和理非非、勇武請聽小弟一言

和理非返屋企抖抖

鐵馬呢，係要現場有先有得用
除非有人諗住買一堆運去比人用啦
磚都係同理
首先你要起到磚先有得用
起完仲要夠輕身先易掟

唔明點解出現會有成千(正評)執著係呢d
未有人知會係咩情況既位

無限量支持！

621乜都未傾掂，你班連登仔同我仲喺到嘈掟唔掟磚

推推

推 唔好灰心

香港人要團結 加油

唇亡齒寒

呢個post緊要d，幫手推

621乜都未傾掂，你班連登仔同我仲喺到嘈掟唔掟磚

諗起烈士點都可要再出黎啦下話

咪撚再篤灰， 行出嚟唔勇武都幫下手 認清目標 ，香港大家都有義務令佢變得更好

感謝前線義士既付出

支持義士 推

咁多位 加油

PUSH

前幾日就洗唔好衝
今日就洗唔好掟磚
聽日仲有咩
大佬我想抖下

合作先有用

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

血債票償日日都會洗

巴打幾日冇見

冇咩心機，不過盡量一日一post,雖然都係自推

你話我潑冷水定分化好，個運動都差唔多

撐呀‼️ 🙌🏼

有班泛民及支持者已經當嬴左架啦 然後開始阻人呢樣果樣
對前線指指點點 開始諗選舉架啦 抗爭基金拎成千幾萬 你估佢地用在係邊? 到最後筆錢一定唔公開 不了了之 變左行政費用

你唔支持抗爭者, 割席, 咁都算啦.
但頂解你又跑去籌抗爭基金?

你都唔支持咁點解抗爭基金會比左你?
你唔抗爭咁d錢你用黎做乜的?

你真係話比我聽.

屌我有冇得收返個post

點都好都要去保前線
佢地比犬拉哂以後就冇人出嚟

前線勇武 你班人不斷割蓆 下次抗爭唔好問點解無人企出黎 係比你地搞到心灰 死又係我地死先 光環就和理非攞 仲有日日比人話係鬼 仆街我地衝唔撚驚架? 我地衝唔會受傷架?

加油 但係見616之後
連登各處山頭各處屌
呢樣唔得個樣唔得
真心好嬲 亦都好灰
所以唔好怪有勇武手足唔落場
最撚嬲就係
有人當前線手足係condom
退落黎會影響前線其他人
屌你老母你唔撚識行前啲保護人咩
有時啲野 包袱人人都有
都搵命搏跑足全場 返到屋企睇下言論
俾人屌撚到仆街
民心咪又係得2日
支持你既民心又係2日貨仔
屌你既民心又係2日 咁在意做咩
sorry真係嬲同灰左幾日 講野都無咁和平了

前幾日已經有勇武巴打開po 就係比自己友搞撚死 當一日全部勇武都唔出黎 你地日日遊行遊飽佢啦

笑警犬condom仔? 我地勇武咪一撚樣比你地當condom

唔怪你，唔去都唔好怪責自己，完全明白前線感覺唔好受
某d人存心割席真係逼死你地

我都係睇到個po好似心路歷程咁
捱過無數割蓆 篤灰
到今日泛民都未撚出黎篤你
竟然係所謂同路人篤撚到你仆街
各有各做 兄弟爬山
我整係見到落場又要比人屌

死又係我地死 拉又係拉我地先 仲要比自己人、戰友、香港人背叛先最心灰 鬼鬼鬼 仆街你地自己上前線做鬼啦

呢個先係「兄弟爬山各自努力」嘅真正涵義
多謝ching講出嚟

叫人支援又無 成班縮曬係後面 你地知唔知個無力感幾大架? 出事就賴我地

比敵人打敗係我 比自己友篤又係我
衝你老母?我依家真係衝你老母呀 自己衝啦

多謝你G持
我會再出 亦都希望出既
full gear cover 所有人
唔衝係後面企我地會安心好多
只要唔係跑走
我夢見既野 就係百幾個手足係立會被賣咁既feel
手足拎埋大聲公叫人救人幫手
無人伸出援手
希望星期五 各位盡力啦

樓主我見到出面仲講緊掟磚有d後悔開左呢個post
推足成日希望多幾個人體諒下前線巴打都好
到頭來唔知有幾多人正評完就上一頁
好似乜都冇變過
我估唔到「唔好掟磚」嗰9400個正評有幾多人會上前線幫手
但呢一刻我覺得連講句「各有各做」都傷緊前線巴打既心

我唔再推了

入呢個po係呢幾日黎唯一既安慰咁
可惜再望返出面熱門
又想屌晒佢地老母
今日都同自己圍內都傾過下
個個都話再算啦驚伏
已經由第一線變左做觀望派了
所以多謝割蓆撚打沉我地

個個po真係痴撚線
證明升級唔係要勇武派升級
係要堅守和理非既升級

配合服用
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

唔留俾下一代

巴打你都攰了，辛苦就休息一下

雖然唔係最前排，但有你地係前面 我呢d卒仔同樣都會安心好多，好多謝你仲未放棄

巴打試埋呢次先啦，做下花生友都好，你地衝左咁耐都攰啦

出面啲熱門全部都係花邊、講笑、串黑警

屌你21號人呢?個個都唔撚去 我地前線單單打打 比犬打然後你地攞光環呀? 升級升級無人支援比犬打到升仙就得

你睇下身邊啲人點講我地勇武? 衝黎比自己人篤灰?
比犬打 我認 食催淚彈 我食
比戰友出賣? 我接受唔到

lm

睇到咁多垃圾po上熱門 啲真討論21號行動嘅沉撚曬 比個理由我再為香港企出黎

睇到咁嘅野 除左心灰都無乜補充

612前同616後差太遠 搞乜鳩

不徹不散只係笑話 我地已經階段性勝利
比啲掌聲自己

凌晨啦 睇路

香港人可以拎諾貝爾和平獎

6.9我係無理非 6.12 16我係勇武 到今日我想變焦土

焦土派嘅出現係黎自無力感 但來源唔係政府 係所謂戰友

緊係和平啦 勇武未衝已經比自己人打沉曬

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

置頂

唔好沉底

。

現場義士「受傷，不被捕」

咁先會羸

撐住
場仗仲未完架
香港人加油

見到出面果d叫你唔好扔磚玩雞蛋
之前出來企前面d人 個個都話返屋企睇佢地表演

我係唔會跟班有勇無謀嘅前線去死

屌 一訓醒睇熱門 又係咁撚樣 連一個21嘅po都無呀 抗爭條撚

所以要繼續

吹哂雞話621要出嚟收唔返
之後玩輿論戰就要繼續做俾公眾睇，就要繼續有人出嚟，有人數先有得做

見啲post 話要強攻差佬，個人認為重點唔係俾外人睇落印象唔好，而係差佬呢排扮死狗咁耐終於有反擊理由，義士又會好危險，和理非又易驚到走，
我真係唔想再有義士受傷/俾人捉走

提議唔一定要武力升級，
之前見落鐵馬推大個圈通常唔會第一時間stop你
要升級可以對外講政府再唔正面回應,市民將會唔排除之後去唔同地方圍政府建築物,直至肯回應為止。
圍政總/禮賓府相對影響市民少啲，而範圍上真係升左級

只圍不攻keep人數迫佢回應，夠多人自然唔敢再亂
嚟住，就算差佬攻埋嚟就走，搞到周街都係人，等佢地主動搞到有佔路嘅結果，
同埋避免又有義士受傷同被捉，唔知個夢咁得唔得？

（利申上一個夢主力叫（唔係屌）和理非企返出馬路填滿空間唔係塞住哂啲逃生通道唔知做乜）

pushhh

已經努力宣傳，大家加油

我相信所有義士亦堅決保義士

唔好再玩膠整圖去恥笑政府（長輩圖感召廢老唔計），而家係好認真好嚴肅咁要求政府正面回應我地既訴求既行動，唔好被拉向民陣果種假膠式嘉年華抗爭（係啊民陣我擺明屌鳩你，你睇返自己琴日619講咩撚野，屌你老母我唔止杯葛71遊行，一毫子我都唔撚會捐去你地搞既咩偽抗爭基金）。

和理非既理解你地睇到勇武派既行動個心可能係會唔舒服，但麻煩真係忍一忍、為左同一個願景，拜託。

呢一刻，唔好諗邊條抗爭路線先係正確，做左先。好似行山咁，山路係要鋪平先行得舒服，但首先係要有人行出黎先。

事前準備（心理及裝備）同規劃我地需要，但我地唔需要領導更加唔需要既定時間表。我地要迫使政府正視既唯一機會就係源於我地抗爭活動既不可控。我地唔需要大台唔需要糾察，因為我地香港人自己就係大台自己就係糾察。

不受傷、不被捕係前線需要關心既野
同其他人包括連登軍師係無關

「不被捕、不受傷」既前提係做一d可能會受傷、被捕既行動，唔係叫你完全唔好做呢類行動

咁就死得

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

全部人幫佢推

其實621衝唔衝有咩好拗

d句子斷章取義到
勿孤立勇武講就好聽
班人做緊乜？
日日係連登開post呢樣唔好做嗰樣唔好做

都係想人合作姐

相信兄弟
聽日出黎，各有各做

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

係 公安條例245章寫得好清楚
不超過50人既公眾集會唔需要事前知會警方

就係唔分化，義士先有人支持

支持義士! 當初612佢地敢衝先暫緩到, 但暫緩有日會重啟, 一定要爭取撤, 同埋平反暴動, 同埋唔可以入罪, 一個都不能少, 每個人都出分力

加油!小心安全!

加油！不流血，不被捕

推，不流血不被捕

推爆佢

清楚講一次「不割不分」嘅定義

岩

就係好撚多人中意阻止人
係咁叫人唔好扔雞蛋唔好衝 咩都唔好做
最好淨係企係度嗌口號
仲要整個連登投票叫現場既人回家

證明垃圾post冇人睇

9企左一日為咩
9叫左一日為咩

on99

叫叫下 一哥就會出黎道歉 放人架啦
叫叫下 林鄭就會宣布撤回 下台架啦

建議大家上連登淨係好睇啲最新資訊
唔好再理啲垃圾投票post
唔理佢就自然會沉

第一點好認同
唔好講話後面，其實中間都唔係好清楚前線嘅情況
後面同中間嘅人最大責任係話比前線聽後面有咩情況
然後將前線嘅決定或者情況話番比大家知
企係最前嘅人先係將自己擺左喺懸崖邊
冇人會想自己跌落懸崖
企喺後面嘅人唔應該死拉佢地走/推佢地落去
佢地有自己嘅判斷